周瑜字子瑜

我真係好撚幽默

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚
依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?